雲加憶險簽C朗：佢連波衫都有！

2020年10月12日週一 下午6:34 [GMT+8]·1 分鐘文章
【Now Sports】前阿仙奴主帥雲加多次表示，當年非常接近簽入未成名的基斯坦奴朗拿度，這位老人家最近透露當中細節。

雲加（Arsene Wenger）回憶起2003年，早在曼聯出手之前，已經跟士砵亭達成協議，「之後曼聯委任基羅斯當助教，他們很快就出價超過我們，搶走了基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）。」 雲加坦言執教兵工廠22年，險簽多達50名球員，C朗是最接近加盟的一人：「我們基本上達成了協議，他已擁有阿仙奴球衣，我更和他的媽媽在訓練場吃了午飯。有很多這樣的例子，一間偉大球會的歷史往往充滿錯過的偉大球員。」 現時阿仙奴由前隊長阿迪達執教，但雲加坦言希望有朝一日由正帶領蒙特利爾衝擊的名宿亨利接手，「我希望亨利擔任主帥獲得成功，如果他做到，有機會回歸阿仙奴，但我想我們在此之前已經再次贏得英超。」

又吹到一齊食飯

多嘴狗唔識教波
如果佢返黎教降班都似

唔好話食埋c朗老母

爺爺咁型 食過都唔出奇

C朗: who are you?

波衫印埋都無簽

就黎美斯都險簽過

球王緊係有柒頭出黎認親認戚

睇睇mi隊波幾撚廢先講啦，話就話美假啫中岸水手d. friends

死廢老打少陣飛機啦

伊巴，yaya, 紐尼沙軒...
呢3件著埋阿狗波衫都可以險簽

唔支持達蛇

伊巴謙莫域 咪一鳩樣

c朗當年如果去阿記，未必有今日成就

樓上成堆反雲忤逆仔

唔洗就嚟 一早講左佢當年想買晒美欺法比big gay
巴塞連offer都accept埋 係美欺唔想走先簽唔倒

我更和他的媽媽在訓練場吃了午飯

屌真係好流囉，好心唔好再拎爭少少就簽到邊個邊個啦
老西都唔信佢咁既人工會簽到c7

呢單c7上年認左喎
piece仲問佢可唔可以向阿記fans道歉，佢又真係道埋

就算係真都好
C朗係雲膠手上只係變做一個傻仔

睇下雷耶斯就知

C朗唔係去左曼跟費SIR
成世都應該只係識插花同扭波

邊會識咩係對抗性
以前雲膠對阿仙奴就唔係完全無對抗性
所以先成日比人覺得係大人同細路踢波

咪另一個哥利斯馬

佢係阿狗就未必有咁ge成就啦